銀行工一問

Fg大行teller同細行commercial banking都有offer,應該點揀？

teller有手有腳就做得，閪工嚟，你隨時想轉都做得返

不過唔知你commercial bank係咩post

lm

佢講到幫rm執頭執尾個類，之後會寫下proposal

大行teller in 個陣話好多path 可以去back office 係咪真？

一定做commercial
做1-2年跳去大行做sales仔已經assistant mgr grade
做counter學完basic banking service野再出大堂再坐枱再入房, 條路仲慢

點會做teller，根本冇前途